# SPICESPY
# This file is put in the public domain.
# claudiux, 2024
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SpiceSpy@claudiux 5.3.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-25 23:34+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-31 23:32+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:201
msgid "score"
msgstr "評分"

#. applet.js:213
msgid "comments"
msgstr "留言"

#. applet.js:225
msgid "recent issues"
msgstr "最近議題"

#. applet.js:237
msgid "translations"
msgstr "翻譯"

#. applet.js:312
msgid "Reload icons"
msgstr "重新載入圖示"

#. applet.js:318
msgid "Visit website"
msgstr "造訪網站"

#. applet.js:826
msgid "Spices"
msgstr "Spices"

#. applet.js:915
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部標記為已讀"

#. applet.js:926
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#. applet.js:938
msgid "Refreshing in progress"
msgstr "正在重新整理"

#. applet.js:949
msgid "Configure..."
msgstr "設定..."

#. metadata.json->name
msgid "SpiceSpy"
msgstr "SpiceSpy"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Notifies you when there's a change to your favorite Spices on the website."
msgstr "當您最愛的 Spices 在網站上有異動時通知您。"

#. settings-schema.json->pageGeneral->title
msgid "General"
msgstr "一般"

#. settings-schema.json->pageOptions->title
#. settings-schema.json->section1->title
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. settings-schema.json->section2->title
msgid "List of authors of the Spices you are interested in"
msgstr "感興趣的 Spices 作者清單"

#. settings-schema.json->section3->title
msgid "List of specific Spices you are interested in"
msgstr "感興趣的特定 Spices 清單"

#. settings-schema.json->update-interval-hours->description
msgid "Update interval"
msgstr "更新間隔"

#. settings-schema.json->update-interval-hours->units
msgid "hours"
msgstr "小時"

#. settings-schema.json->standard-opacity->description
msgid "Opacity in absence of change"
msgstr "無變動時的不透明度"

#. settings-schema.json->color-on-change->description
msgid "Color on change"
msgstr "有變動時的顏色"

#. settings-schema.json->show-icon-in-menu->description
msgid "Show each Spice icon in the menu"
msgstr "在選單中顯示每個 Spice 的圖示"

#. settings-schema.json->icon-size->description
msgid "Icon size"
msgstr "圖示大小"

#. settings-schema.json->icon-size->options
msgid "16"
msgstr "16"

#. settings-schema.json->icon-size->options
msgid "22"
msgstr "22"

#. settings-schema.json->icon-size->options
msgid "24"
msgstr "24"

#. settings-schema.json->icon-size->options
msgid "32"
msgstr "32"

#. settings-schema.json->icon-size->options
msgid "48"
msgstr "48"

#. settings-schema.json->icon-size->options
msgid "64"
msgstr "64"

#. settings-schema.json->icon-size->options
msgid "96"
msgstr "96"

#. settings-schema.json->icon-size->options
msgid "128"
msgstr "128"

#. settings-schema.json->show-translations->description
msgid "Show number of translations in the menu"
msgstr "在選單中顯示翻譯數量"

#. settings-schema.json->show-commits->description
#, fuzzy
msgid "Show available updates in the menu"
msgstr "在選單中顯示議題數量"

#. settings-schema.json->show-issues->description
msgid "Show number of issues in the menu"
msgstr "在選單中顯示議題數量"

#. settings-schema.json->sort-by->description
msgid "Sort by"
msgstr "排序依據"

#. settings-schema.json->sort-by->options
msgid "Translated name"
msgstr "已翻譯名稱"

#. settings-schema.json->sort-by->options
msgid "Original name"
msgstr "原始名稱"

#. settings-schema.json->sort-by->options
#. settings-schema.json->uuid-list->columns->title
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#. settings-schema.json->sort-by->options
msgid "Score (bottom-up)"
msgstr "評分（由低到高）"

#. settings-schema.json->sort-by->options
msgid "Score (top-down)"
msgstr "評分（由高到低）"

#. settings-schema.json->sort-by->options
msgid "Number of comments (bottom-up)"
msgstr "留言數（由少到多）"

#. settings-schema.json->sort-by->options
msgid "Number of comments (top-down)"
msgstr "留言數（由多到少）"

#. settings-schema.json->show-uuid->description
msgid "Show UUID instead of name"
msgstr "顯示 UUID 而非名稱"

#. settings-schema.json->translate-name->description
msgid "Show translated name if available"
msgstr "若有翻譯則顯示翻譯後的名稱"

#. settings-schema.json->display-on-panel->description
msgid "If there is nothing new"
msgstr "若無新內容"

#. settings-schema.json->display-on-panel->options
msgid "Show icon and label"
msgstr "顯示圖示與標籤"

#. settings-schema.json->display-on-panel->options
msgid "Show icon only"
msgstr "僅顯示圖示"

#. settings-schema.json->display-on-panel->options
msgid "Do not show anything"
msgstr "不顯示任何內容"

#. settings-schema.json->useful-only->description
msgid "Show only non-zero values in panel"
msgstr "僅在面板上顯示非零值"

#. settings-schema.json->author-list->columns->title
msgid "GitHub user name"
msgstr "GitHub 使用者名稱"

#. settings-schema.json->button-my-spices->description
msgid "Add all the Spices I use"
msgstr "加入目前使用的所有 Spices"

#. settings-schema.json->label-reload->description
msgid ""
"There's no need to include Spices maintained by members of the Authors list "
"in the UUID list.\n"
"Once your lists are correct, you can reload this applet to speed up the "
"process.\n"
"Just don't do it too often."
msgstr ""
"無須將「作者清單」成員維護的 Spices 納入 UUID 清單。\n"
"清單無誤後，請重新載入這個小程式，可加快處理流程。\n"
"但請不要太頻繁地操作。"

#. settings-schema.json->button-reload->description
msgid "Reload this applet"
msgstr "重新載入這個小程式"
